如果命運要強姦你既人生

你會選擇放棄掙扎定繼續反抗？

放棄反抗 繼續掙扎

Mock牙啦你

-.- 原來is u

識好多人

只好上網打#metoo #haha #sosad

all my enemies

吊起你嚟打

▲我向世界呼叫

日日都上麗瑤

腸

又周圍撩交打

Ok

再次再次呼叫！！！
ａｍａｎｉ～
ｎａｋｕｐｅｎｄａ～ｎａｋｕｐｅｎｄａ～
ｗｅ－ｗｅ－－－－－－－

重唱△▲

權利與擁有的鬥爭
愚昧與偏見的爭鬥
若這裡戰爭到最後怎會是和平

鳴喔鳴喔鳴喔～~～

大合唱？

放棄掙扎，學會享受

硬食囉 唔係點 早一年同就結婚既女朋友被分手 跟著今年輸哂自己既錢 有想追既女仔係一個鍾之前發完我卡 跟著岩岩俾人炒埋份工都無埋 最多咪死

學識享受
來強姦我吧